ПОРТЫ

SERVER (консольное nodejs)
	REST FULL
	- авторизация:  POST server:8888/login
	- запрос последних n данных: GET server:8888/getLastData
    - настройка параметров:
	- интервал опроса модуля: POST server:8888/setinterval/<id модуля>/<интервал в секундах>
	- границы температуры: PUT server:8888/setBounds/<id_port>  body={min_value, max_value}

CLIENT (браузерное angular2, material2)
    страница авторизации ??
    страница просмотра в реальном времмени
    страница просмотра прошлых данных статично + график (может с добавлением в конец свежих данных)


DATABASE
	таблица TEMPERATURE
		- id
		- id_port
		- date
		- value
		
	таблица UNIT
		- id
		- name
		- address
		- com_port
		- request_interval
		- enable
		- description
		
	таблица PARAM
		- id
		- param
		- value
		
	таблица PORT
		- id
		- id_uint
		- number
		- name
		- enable
		- min_value
		- max_value
		- description
		
	таблица USER
		- id
		- login
		- password
		- name
		- description